v city 好多狗係周圍

無圖 但起碼6/7架狗車
利申：追巴士無影相

我無野講

我無野講

我無野講